教你點分Uber車

有前面唔坐去後面坐 90%係
加埋架車係prius = 99%
有冇講錯？

So?

入邊d人全部戴罩=99%係Uber

我有請開司機車我出入，咁我平時都坐開後面，咁我又坐緊uber？

係喎

得
除非你請得起司機但架車係prius/jazz....

有冇人知點解乘客坐車要坐後邊？
老實講明明前面leg room闊咁多

搭的士慣左

并排坐好撚尷尬，特別係遇到d鍾意R水吹嘅司機

咁你咪嗰10％囉

有啲人私家車都戴

真
親戚朋友坐滿成車個個都會戴

慣左戴費時除

其實平時搭uber 都會想坐前排望吓風景
不過硬係覺得好尷尬

再加埋夾起部手機係冷氣出風口/手機支架
乘客落車果陣要去篤下部手機

并乜閪呀

分嚟做乜

車老婆 老婆成日坐後邊㗎喎 方便湊仔

我會鼓勵人坐前座

有時坐前座啲Uber 司機唔鐘意

純粹好奇

我絕對歡迎

電話開住導航 㒲大個版面唔係google/高德果類